其實見工要拎你身份證同生日有咩用

身份 證check 你係咪黑工?
生日真係唔知做咩勁

有啲公司有生日假嫁嘛

身份證都冇 真係黑工都唔奇

生日係咪想知年齡啊？有啲公司有年齡歧視

free data, why not take

無身分證點對你d學歷？

你有權唔比 其實真係無意思除左睇你幾歲同可唔可以係香港做野

有d 工有年齡限制

如果冇日期得年份嗰啲咪冇得放？

睇下洗唔洗幫你慶祝囉

拎你d資料去賣

咁拎住址證明又有咩用
唔請露宿者?!

證書

住址證明根本係佢想攞你data, 巴打你中伏了

做親大公司都要拎

到65歲要退休

露宿者返工有咩問題

Check案底？

睇下星座生肖同老細夾唔夾

有你身份證點會唔知你生日呀

你就唔知做乜鳩喇2018年仲人手filter

我間公司有個ON9 請暑期工睇星座